在港 PLA, 識唔識睇連登？

來到香港，有冇香港data plan?